波台手足必須Follow五大波台KOL(附ig)

第一位： 相信都唔需要多介紹 撚到成隊Army 捨奔其誰
James奔

第二位：波台中的Joker，任何壞事都同佢有關，當然最出名就係
N_Ben

第三位：死過返生，屌狗屌到出晒名既
泥Ching

話咁快黎到第四位：呢位Ching可以話係波台警犬既代表
你睇佢ig日日食好野，仲有錢買AirPod Pro就知佢呃唔少OT錢

羅sir

最後第五位：大家應該估唔到佢竟然第五位，但呢位Ching最近將babykingdom既post玩到出神入化，而且張pro pic幾正，所以私人醒佢

Mane_19

同意請follow佢地ig，順便襟佢地鐘仔
咁佢地有新野就會即時通知你

新Airpod 好唔好用

已follow哂了

冇我

你差咁啲

咁點解冇你

我唔洗做KOL

全部都係大好青年

follow左樓主

G持

你主人幫你開左ig?

夢sir都無

你唔follow me ig

好心你連大學都無得讀就咪撚出嚟柒啦

搞到我想join

天氣狗

你john會有三萬follow

怕醜😳

讀hku唔敢做iq test

好叻喎

俾港大研究既弱能兒童

本人太廢
應該遠離DDG
近返Lin 咁咪做到KOL

米盲反啦

三萬波台手足

冇小妹

又搏上位

人地係「hku」
佢係「hku 」

羅蛇係黃

Space就space啦
扮乜撚野

Space唔係港大？

想象到你個asso仔望住波台手足有u讀嬲都震晒個樣就想笑
Asso攞咩gpa呀
笑人C
自己讀asso得個b好撚勁

係港大啊

世清開個IG應該好多人會留言撚佢

Space係港大
咁鯨魚都係魚

呢個post比呢個ad係咩意思

block咗mola達

好多社會賢達

白警

N_Ben

樓主i豬是米叫連迪洛夫ching

丹麥啲巴士咁嘅樣架

隻tvb狗成日入嚟柒

hi, 幾時得閒睇我做iq test?

睇live同入去lm就係kong u仔，你咪撚笑大人個口啦

咁你借返張BBALaw學生證囉咁易借

咁你幾時貼學生證呀hku kfc執盤師

你po學生證囉 唔好咁多廢話

樓主7左 認錯ben